我係加拿大人啊hi

大家去邊個城市?

阿勒特（Alert 有冇人住

應該少大陸人

bc啦

巴打做邊行

巴打咩事